727只以武制暴 不入村 不放火 不主攻

出面太多打手出分化post 我希望大家有個共識 就係政權同黑警先係最大敵人

不分化